iso-read` - чтение фрагментов образа ISO 9660.

# СИНТАКСИС

	iso-read [ПАРАМЕТРЫ...]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-i, --image=FILE` - Чтение из образа ISO-9660. Эта опция является обязательной
- `-e, --extract=FILE` - Извлечь ФАЙЛ из образа ISO-9660. Эта опция обязательна
- `-k, --ignore` - Игнорировать ошибки чтения, т. е. продолжать работу
- `-o, --output-file=FILE` - Выходной файл. Эта опция является обязательной
